RX VEGA 布已發

真係得1080 效能

連埋其他配件/game 買有discount 都好

唔駛比人拎晒去mining

咁貴都mine 唔起
最平個張都399usd

香港10算

中田邪刀 我屌曬你地老母

等navi

掂啦，年尾買iMac pro 加錢上16GB Radeon RX Vega 64 已經夠我打機，elderscroll online / heroes of the storm
而家8GB gtx 780 M 係打total war: war hammer 果類野教到盡frame rate 低啲啫

又唔知等幾奈…

佢個pack有得訂既話
就有d興趣

真係連埋ryzen 買都okay 既，但係香港腦場會唔會唔跟？

即係黎緊Volta有得加價，冇人同N記鬥

之前N卡仲淆青減價

700幾美金有埋mon係幾爽
應該直接去佢個網訂
但未知詳情
佢分美國本土同歐洲再分其他地區...
腦場一定幫唔到訂
因為係限售...

580仲賣緊三千幾
USD399感覺上好抵

佢係coupon 黎，ryzen 減100usd ，同埋有隻3叔curved moon減200usd

好似講緊買bundle 再買mon有200鎂折扣喎...
本身部cf791已經700幾鎂...

英文拎u唔好笑我
但都尚算抵屌

ryzen連某幾塊老母板先減100

下，咁真係豬頭骨

仲有兩隻game 送既